各位記住 "非禮零容忍" 如果有人嗌非禮 一定要幫手制服

我係隔離開post 撞飛咗拍片阿叔嘅樓主

依個post想分享第二個經歷。。。

有次喺地鐵站入面
見到有個阿叔 係咁擋住一個女學生嘅去路
又係話咩要畀錢呀盛呀
睇落有啲唔對勁

擾攘咗一陣
個女學生大叫一聲：非禮呀！
。
。
。
。
。
。
。
。
跟住 在旁潛伏已久嘅幾名壯漢(包括我)
立即上前制服住個阿叔！！！

幾對結實爆青筋嘅手臂 同時衝前㩒住個猥瑣阿叔
㩒到佢腰都彎埋

個阿叔一直畀啲爭扎
一直叫我地做曱甴

哼！你有見過咁大力嘅曱甴咩？？！！！

就喺我地制服阿叔嘅時候 個女學生跑走咗。。。
唉 可能佢覺得羞愧啦
各位記得一定要勇於出聲 先可以杜絕非禮架！

但當刻 既然個女學生都選擇唔追究喇
我地幾個壯漢唯有放手 鬆開個阿叔

個阿叔條腰 有少少伸唔翻直
佢彎住腰手指指 好勞氣咁問候我地娘親
我地就雙手舉起表示無奈

冇幾耐 有啲職員行過黎了解
我地堅稱只係以為有罪惡發生
幫手捉住非禮嘅嫌疑犯
係見義勇為嘅表現！！
係良好市民應負嘅責任！！！

個阿叔雖然睇落好心生不忿
最後亦只能用一場誤會作解釋散場

睇住個阿叔扶住條腰 guk下guk下咁遠去嘅背影。。。

我心中無悔！！！
如果再遇到有女性。。。或者男性啦
大嗌非禮嘅時候 我一樣會企出黎幫手捉嫌疑犯！！！

正所謂：「遠火call消防，近火嗌非禮！」
我地一眾手瓜起展嘅兄弟 一定會幫你！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

幾好

依個推，請所有女士有咩事大叫非禮，手足會出手

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

支持

非禮一定幫拖
唔可以唖忍。記住

記住，男人都嗌得，E家講性別平等

一嗌
大家要做好市民
唔好比非禮發生

屌